對家既文宣???

而家支持同反對不合作運動差唔多五五，快d 投返支持撥亂反正!! 快快快!

自推